澳門人入一入嚟

天鴿對澳門做成破壞性嘅影響
天災以外 最大部份成因係人禍
係政府施政 管理不善釀成嘅災難
希望你哋可以化呢個悲憤嘅力量反抗
如果想改變一個地方 係冇可能坐定定係到
Context唔到 你哋未必可以好似香港咁爆發到大型群眾運動
但都希望你哋可以發展公民社會嘅概念
每一個唔忿氣嘅公民都可以更主動闗心社會
好似 成立闗注組 闗心民生議題
成為壓力組織嘗試係制度入面改變澳門

我唔係社運專家 上面都係拋磚
希望其他巴絲都可以俾更多高質嘅建議